揸車jj入

如果你係條雙程行車既路上
你十米前係馬路有人打交
你會 留係原地食花生 定 cut雙白調頭走人？

停低著車頭大燈做打燈
然後拎手機出來拍
番屋企剪好片
再upload上youtube

停定報驚
過過下佢行出來hi到架車咪仆街

有前cam點解仲要拎手機拍

停車等 又唔知等幾耐.最驚hi埋部車
Cut雙白調頭走人又會比人1823